食快餐店幫手汁埋個盤係咪真係咁撚煩？

成日夜少少去老麥/kfc
你老醒 全部都係盤 都唔撚知坐邊好

香港人汁盤姐 又唔係叫你擔泥
呢個文化真係要改下
一係就汁盤比啲撚屌望住晒
之後心諗 哇！呢條友扮撚晒野汁盤！
關你撚事咩 你都唔想搵位個陣啲盤阻鳩住你啦
估倒你班撚樣又會話 麥当勞不了 kfc不了
咪撚食呀成世
汁盤行動由我做起

扮撚晒野

我試過執左俾人屌
自此之後係香港唔再執

汁你老母臭閪
幫手打返個「執」字係咪真係咁撚煩？

利申：係外國會執

我當你老母臭閪呀麥当勞

班大帝點會執

香港普及唔到
慳返啖氣la

梳囉

就係講麥當勞係大陸野囉 傻狗

你執完會唔會拎塊布抹乾淨埋先？
如果唔會麻煩你就咪撚扮鳩晒嘢

你鐘意咪執左佢囉 人地點睇wfc

利申： 一向食完會執返個盤

你幫佢執埋 佢連弱智人士都唔洗請

乜撚野大陸野呀? 大陸有就叫大陸野?

你喜歡啦 年中大把post 連登仔：仲食大陸野

媽閪 不如俾晒錢自己入埋廚房整喇

收公司人工，做返自己duties 係咪真係咁過份？

年年加價又唔見你體諒下消費者

點解你唔係負責怪執枱既員工慢？
或者公司根本請唔夠人手去執枱？

咁香港有請人負責執盤
Btw去過台灣既快餐店m記mos記都全部要客人自己執
但人地個垃圾桶分曬類又環保

你喺中國要執
嚟到香港醒少少啦

唔係個個香港人都知"香港食完快餐唔執係為左創造就業"咩?
我係澳洲住食完一定執只係因為人地culture係咁我照跟